物業稅

岩岩賣左樓（之前放租）

稅局要我照交20/21年物業稅，過左一個月暫緩，可以點攪？

準時交返足稅

計入個人入息稅會唔會好d🤔

咪報返20年4月到賣樓果日嘅情況囉。

問稅局

打去稅單上面個電話搵返負責個評稅主任睇吓有冇彎轉
冇就照交等下年退

即係下年填番今年4-10月租金收入 佢會退番其他比我？

係
Provisional啫又唔係Final

稅局有form 申請暫緩
少過上年90%就申請得
你比埋文件證明4至10月有幾多，幾時賣走無租金收入
稅局會按比例計返